點解愈黎愈多行業初一要番工

做勞動階層真係好慘

唔止勞動階層啦
夠有人要喺屋企繼續做嘢home office

我真係好鍾意返工㗎

以前好多食肆都休初一

小店就係，唔休就一定係大集團

新年返工先好唔洗拜年
利申：返緊工公務員

唔鍾意返可以辭職

年初一有人collapse唔洗救咩

香港人真係好撚低賤

假期唔返工做乜好

工程

因為要超越祖國🤣🤣

緊急服務要番就一直都要嫁啦

咁水電媒算唔算緊急服務

說明傳統文化正在消失

呢個真 祖國淨係有聖誕假冇農曆年假

咁機場算唔算緊急

林鄭都要返工啦

Byw算喇，香港人再不思進取既話，日日24小時做都無L用，極端思想累後代🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

以前餐廳可以初八開 而家初二三都開 甚至初一都賺錢

鋪租邊個交？

廢除農曆新年 聖誕放多2日當補數

老細無錢呀

老實我想返工多過湊仔
1，2日ok
老婆叫請埋星期五 我成個星期湊足

要多謝佢地既付出
好辛苦架